
                      Una excelente película de Samurais. Buen guión, música y fotografía. De lo mejor de Tom Cruise y una de sus mejores interpretaciones, tal vez la mejor. Una película para recordar si eres fan de Tom Cruise y de los Samurais.
        
            